有冇人人生係為左執人手尾

曾幾何時以為人係自由
但原來有d人一出世就為左執人手尾
或者承受一d
完全唔關佢事既野
仲要係一世
人越大越唔相信
人係自由
人可以掌握自己命運
唔多唔少
明明唔關你事
但偏偏你受哂
盡責既人往往死得最慘
從來冇公平
予取予求既攞得仲多
付出既就永遠做得唔夠
人黎到世上冇得揀
遺傳冇得揀
背景際遇處境冇得揀
人大左就明點解d人食白粉
人越大越覺得d人笑笑口其實好乞人憎
做人其實好on9
人越大越覺得所有野都係on9
但一人仲做人一日都要承受
真係唔好生仔
講真
如果自己生仔
一定攬住佢跳樓
做人真係好苦
自己捱埋佢就算

無錯 你嘅出現就係為咗你幫老豆老母嘅性慾埋單

所以我以自己係gay自豪
點含點瘋狂做愛
都唔會連累下一代